[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5952)

安特2:1

0-1安圖法加斯達

slow

安特

安圖！

慢到....

安特CUP!!!!!!!!!!

SLOW

屌AZ 艾斯

俾人屌 sor

全對家

Slow

傾邊邊

法國手機真係好難搶
次q次1000

呢邊

導航兄恭喜過關成功

az快d 1:1

FPS入錢點解唔係即時有...

慢到

手機REFRESH有DELAY

你廢姐

未完場

安圖

頭先邊個jer我安特 出黎！

真係求其買都贏

呢場100%想知再講

英超 快

係咁 去馬會網有寫 連銀行acc就即時

完場先屌

盤王？

sor

馬會轉數快咩事，咁耐都未入到錢

安特奇蹟大波

因為你個fps唔夠快

又入唔到錢 乜撚野事呀

屌你老母馬會入咗錢仲唔比我

SPS

點解今日下午場澳職開幕戰無左

屌你g蛇有冇咁能勁

你轉幾多錢？

真心唔識
要我買買高賠率算

仆街馬會點撚樣呀

AZ入波未

2000

MG 2215要咩

屌你老母馬會扣撚左錢唔撚入帳冇得賭

聽日

韋斯咸

直轟西咸win算

同路

馬會fps壞左?

得返400 想all in 邊場好

知唔知咩係神呀？
神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅野，之後佢就係神喇。

西咸

安特勁

利物埔主勝

嘩
橫風橫雨

等G蛇

g,要左西班牙人？

FPS入五萬以上先會快點

200買主 150買客 20買和 30去買m記

GG上水未？

等你出角大算

az ok?

執到28蚊

買個和比你買多兩餐m記

好地地 熄左個爐做咩

西咸件haller 成40m

仲有錢食m記

買親個隊都賣分轟 az

原來係你

Want

聽日阿德一定得

車係真心廢

仆街仲入撚左兩次

40萬算得d咩

減緊肥唔食得M記

G sir呢

好過去搶

搬泥❌
艾斯❌
西咸
西咸2.5細

屌 一樣

白禮頓gogogo

Thx

半和

屌咩

恥笑開始！

客啦

查內爾追和好嗎

馬會回水呀屌你老母

1818收埋皮 今晚比賤種般尼撚完仲要強制戒賭

AZ cup唔到 唔好同我講上季2哥 又打贏阿jax

馬會個轉數快有事 提款變存款？

AZ快半大

狗會轉數快屌你老母

白禮

上船

細個玩咩online game

有咩好笑 咁撚廢40萬差唔多啦

西咸 AZ 艾斯

死仆街狗會轉數快逢星期日都出事

信馬士達g算

避唔到

今場英超無路捉 等az cup算

白禮不嬲刷角小

Lfo

用pps嘛

查內爾

屌你又迫害

要咗西咸

啱 你啱

要cap低

信念

韋斯咸穩陣
不過唔係好想買
有膽就all in

要等下轉

馬會轉數快咩事 扣左錢但冇過數既？

買左先出MG

用ps5啦

比甲有無奇蹟3.5b

屌 我仲要on99入左3次

有即時網頁版就得

又迫害

真？

dllm

咁多人輸到要入錢 笑死人咩

屌，依家先入到錢

投井

白禮變左大船 睇黎

荷甲奇蹟半大ok?

買左西咸，先見到MG出西咸
想喊出黎

錢都唔識入 學人賭球

fps?

勁on9 搞到頭先即場買唔切

周俊樂d frd

過落我ac我幫你買啦

無啦啦扣左我户口萬6蚊

Ac number

荷甲快撚啲入多粒啦屌

惡撚到

呢場幾多角入大好

頭先唔知G蛇要般尼，衣加做番正確的事

齊羊

G sir喎

見過周狗喺馬鞍山

轉數快壞撚埋 慳返

轉數快入到錢？

係
呢到就有pps用

禁左3次入錢，得第一次入到錢

g蛇生性一次好無

012 404 5283727

我見到MG出西咸
唔知做乜手快快買左上盤

1111111

愛嘅表現

屌你老母荷甲

平時媽咪幫我入

要左上盤個壓力好大

可能你中呢

gchi

本身入果d 係咪要等聽日

屌我到依家都未收到

G蛇又想燈

好傷心

真愛

冇人知

我G要西咸 認命了

荷甲比個機會黎

西咸比人地獄式禁屌緊
希望逆轉

可能我唔中

係

等咗幾耐？

你媽咪個閪可以當八達通嘟呀

Name

白禮屌到變平手

我見佢依家慢慢搞緊個fps，我第2次入錢都有

2.5s穩

G之力

淨係求其傳左幾腳波

中了

係twitch播live唔會比人block咩？

我等左半個鐘

0:1

今日無半大

服務未能提供 請致電1818

西咸食撚咗屎?

Maupay今季搞乜鳩 渣左好多

Txx Cxx wxxx

咁好撚耐喎岩岩等咗幾分鐘

但你戶口扣左幾次錢、

白物頓嚴重㩒屌

點解馬會轉數快入唔到錢，我禁咗幾次都唔得，平時得，有冇bro打知

荷甲下半場入多d

普通話黎嘅

1咋
岩岩我都以為角

馬會驚輸

az下半 cup硬

G大師加持下 點輸

2個字到

唔會啊 啱啱都入到啊

個個都入錢

2c

另一隊送角王

入三次，扣三次，終於入齊數可以賭

安特快入屌你老母

慣咗cash out

LALALA送角

333333333

韋斯咸 真2

2222222222222

可能咁岩撞正佢壞撚左

幾順幾清，但係delay成分鐘有冇得搞搞佢

44444444444444444

3了

3連角

屌你屎忽
入錢就係想買10.5b

AZ我屌你老木一球都無

444444444444

4444444444

我入一次，扣左銀行一次，但冇入到馬會戶口，即係等就得？

10.5s

好撚多角

韋斯咸

10分鐘未到

入s了

係 等就得

收唔收到錢

又送

1:0

13.5S
唔信又3格

係，慢慢等

買小小角細
唔lu

睇嚟又要中場補角

西咸又防反

頭先az果場都係入唔錢買az
等5分鐘就有
跟住射左落西咸

屌你乜撚嘢普通話
港人港語？

想買角先爆

Ok thx ching

屌你老母 西咸受讓一球？ 禁屌到

打下游隊都防反 無大志

西咸白禮頓刷角

10.5大收得錢？

入3次都入唔到 放棄了

5c

西咸又守1分on9了

補唔補飛好

你老味買左幾多三格角,完全冇威脅都踢出底線...

係咁送角

Az會cup

大波呢快撚啲入啦

角大日ho din。。

拿拿拿，冰冰佢先

唔cup硬，都追和

Cap黎睇下

白禮禁屌中 驚咪補

得翻買角個d講野 其他係咪全部訓著哂

控幾下又傳後

兩場未完點補

悶到on9

無興趣賭呢場

入唔到錢講經

得買角先贏錢

過唔到既

15分鐘 5c
90分鐘 幾多？

5C

真係角先贏

無啦啦幫我存款萬6蚊 但app無存款呢筆數 有無Ching試過

10.5b gel

係咪又要等下吖

恆生？
之前好似又有bug

馬會AC仲未收到錢

馬會轉數快搞乜撚

30

頭先我cash out都神神地，load好耐

白禮食禁藥，驗尿啦

我都未...知唔知要等幾耐

下下都傳俾Welbeck

笑死

西咸學乜人買上盤
比人禁吊

白禮 中場有痢水貨 LALLANA 廢到

踢一個偉碧克夠啦屌

呀2
白

又半細了

咁就過左22分鐘

好悶下

On9 波

西咸有無諗過入波 前埋踢1個

阿爾克馬爾,烏德勒支快入波
3.5大

等1.5大升下水先入貨

神奇更衣室

等緊2倍

呢場都悶嘅話 一陣驚你仲悶

馬會過左數有訊息但冇錢到 有冇人知點解

轉數快搞咩呀 仲未收到錢 但又扣左數架喎

點解咁多人用 FPS ?
不如直接link銀行 一樣即時轉帳

有獌水貨添

係咪岩岩過？我都係咁

我link銀行都係咁

我隔咗半個鐘先有

link埋銀行會走上不歸路

個個唔係就係FPS

又 3 格角

10.5b 101200

燥 過唔到數補唔到角

AZ cup未呀屌你個西

食屎狗

Q

西鹹揮手區

集氣Cup

大波

用fps咪一樣
用返舊系統link銀行咪算數

13.5細頂住

爆梗

大波定細波？想跟
利申：連豬N場了

白禮咁勁

兩場三格角
好撚頭痛

入數時間是咪要跟返pps

你輸到jump未？

MG反底

係 pps好慢

西咸無中過龍

白禮頓差少少1-0

垃圾

連攻都唔想攻

上面我咪教左點即時pps

屌你個閪馬會 有錢未

出黎做乜撚

細波
我又買大左
你又連輸緊

去到14.5 入唔過

AZ 白禮入未

有無西咸手足一齊驗腦

慶祝

咁快開始妹波

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買
7 國民隊 2.5s 低水

我連咗銀行 真係不歸路

有 投降輸1半 比人禁屌

韋大帝真係阻撚住晒… 人哋射波你就企定啦，跑乜9

白gel得

累輸你就sorry了

排緊隊 好多人

唐迪拉

可唔可以11點後全半大
半大黨輸到褲都甩

狗會屌你老母，等左40分鐘先過到數

智甲主隊反勝啦屌

西咸係咪賣分
完全唔想贏

上半比多兩角

AZ唔贏都和啦 屌

幾點過

az含得

10.5大收錢未

22:00過，等到而家先有

我2211過 快啲有啦屌

差唔多成粒鐘

屌你az 入未

我過咗兩次都無

白點輸

馬會屌你

訓覺
等猁

AZ

韋斯咸白禮頓快入波

西咸差啲輸
分分鐘半格都無埋

唔緊要睇結果

換左人 有機

果然英超高賠率係永恆

Var

阿爾12m

Az12m

咁撚樣

其實係嗌緊邊個

艾斯賓路拿

入呀

AZ屌你快d cup

1-1

Cup佢

阿爾cup

Az1:1
快反cup

半7全？

9

西咸射腳中龍黎睇下好無

Az準備反cup

韋斯咸快入

英超半和

西咸比返半格我驗腦

屌得好 入多粒

唔刷邊識入兩隊 悶到

智甲快啲入

西咸想點

應該有半粒鐘了 但仲未有

11 基維蝦

和

英超場場開細

想買即跌0.1

正常玩法 中下游波又悶又西

第一場扮大

我依家睇緊英冠定英甲 係咁放長波 交失

屌閪咸

白禮1-0

白goal

白糕

買咩輸咩屌你老母西咸

屌

maupay好波

我G

白蟻！！！！！！！！！！！！！！

Mg！

對唔住各位

MG蛇

g大 真係服撚左你

下盤易到

蟻！

Yesssssssssssssss 0:1

細路仔踢波咁屌你老母

墓碑都入到波

靜靜地贏唔得既

韋斯咸今日整體發揮好差

咁樣入

半和gel得未

g仔又買左咩

服撚左

西咸針

RICE 同保雲無態

G蛇又中

唔使對唔住

爭烏德

半和on9

01

屌你咩 西咸

Maupay 墓碑

Thx 中左白fg

Btw 真係要等40分鐘先有錢屌你老母狗會

:ocls, cls, 同mg同晒路

買唔到白禮.

10

下盤手足可以補少少主2等完場

1-0 2.5s 88

唔駛道歉，話唔定係我燈

椰子黎個神奇更衣室

兩隊入曬
再入

國民隊秒入

買唔買角大好

見到你西咸即場補左白禮

白禮頓隊閪波入一球就死守
下半場實嘔返3分出黎

點頂

9981斬啦

臭邦拿又包越位又阻自己友

半7全10是夢嗎

我都係2211過 e家都未有

西咸玩完

瞓撚醒未呀 西咸

唔講以為3-0

老寶唔得啦
攻又唔得守又唔得
出佢都唔知做乜

咁樣絕殺我半和

西咸比返半格我驗腦啦 屌你老母

鎚仔都唔攻

難有角

烏德上

可能再等下我有了

RICE應該踢走粒波

用力頂

西咸果種廢

我都上咗少少11.5同12.5

Az
安圖
白禮

有無補到西咸

唐狗秒針屌你老木

3唔3分唔緊要 我淨係想要c

你咩銀行

有冇人買閪黑？

叫AZ上

國民2.5S個位巴打
黑到秒GOAL

死燈狗

上盤師過黎攬攬

智甲準備反cup

白蟻領先又唔攻 唔知點搞

半和又爆

你幾點？

都係跟你算

屌 成撚日入錢都要hold住錢 垃圾狗會

咁樣輸

銀行顯示扣左3次錢 但過得2次比我

客主準備

跟master g算 一自己買就針

列斯頭先1分鐘1:0...

HSBC

西咸追唔追到和

見到G爺出 買左八舊FG 多謝G爺

AZ係咪12碼之外唔識入波

2211過 2300有錢

Az 基維蝦

阿爾

岩岩都係咁
懷疑轉數快個系統delay

成個po好似得我一個買烏德

亨克又撚

做咩又睇唔到你清盧

買半和絕殺即完場屌屌屌

好多都針咗

幾個星期前跟你都贏咗2000幾 不過最後輸返曬

我都狂針

今日我g好穩喎

我g開左新爐定踢鳩左我

佢係度岀

落後繼續攻 12.5角大

哭𠹌咗 我g好撚難捉摸

唔洗講對唔住，開返個爐先

睇唔到呀屌

想買西咸2.5b

屌佢老木 Allin 唔中上佢鋪頭屌鳩佢

贏緊唔叫姐

On9😂

mg我服了

邊度佢鋪頭？

啱啱呢到仲有寫服務未能提供
而家無埋

根黑整三粒黎先

白易撚到

尋晚G 爺出阿妓定車九？

唔使驚
等就有
最多一個鐘

轟

乜撚嘢國民隊啊

車

佢出

火

屌
無追post

AZ屌多粒

亨克半大啦好冇

最撚憎秒糕波。十場有八場之後乜都無

買車輸到on9

cuped

1-2AZ

FPS過數扣左錢但hkjc acct冇多到錢
局撚住用pps過多次

Az

阿爾2-1

又屌到

AZ Goooooooooooal!!!!!!!!

AZ cup

az!

開返爐啦
早知你出車九唔撚買啦
派返你又點話

AZ 比多粒會更好

頂撚住呀AZ!!!!!

一係就十分鐘內NBA
一係就冰到90分鐘

唔知

大家最好申請定銀行自動轉帳果個服務

有時FPS收皮都可以用果個頂住先

當年書包 今日MG

享克半場比一球黎先ok?

唔好再過 每次過都要一個鐘

7號仔型到

見到king狗呢d撚樣 真係

西咸可摸耳威返次比keyman睇

西咸屌你老母

King狗曹狗 兩大毒瘤

亨克真係發生咩事，波都控唔到

比甲本身個level係咁，我都唔明點解可以開到1.1x

過唔到數 落狗會

因為我買咗

今日咁多反cup 西咸都得架屌你老母

係囉，攪到我miss咗G蛇出般尼

智甲主隊屌你老母

FPS幾時先收到錢

艾c！

安圖頂住

死賓佬俾多粒啦

Mg 屌你老母

智甲比多球

艾斯

銀行扣左錢 狗會冇錢

佢般尼係呢度出

智甲快入

艾c 杯埋啦屌

差基維蝦

AZ比多粒更稱心
快!!!!!

換兩件好似仲衰

西咸cup 得未

鹿會個轉數快又死左??

白禮頓唔通依場半細全細收場

刷角未

西咸！

享克

烏雞2:2GOALLLLLLLLL!

2:2

完場未

烏雞！

精神

咁都頂唔實

西咸cup未屌你老母

半場2:0

條過關又返生

人生已完場

我了

我都想知

c呢？

me

放心 有錢收就派

似白蟻仲有得入

屌az

AZ我屌你老木又撚

唐狗入未？

暫時冇諗住再開

屌你az

角球停咗
以為冇人報

唐狗RC

咁都收唔到錢 基維蝦快入

好波

靜靜冰到完咪好

上盤C!!!!

我成日懷疑365係咪知會入波 91min烏德ng 得6倍 無入球有1.18

智假下盤

停屍間

又想半7全9

追番粒先

初盤都就出返嚟

大家都係賭假波

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水

公道嘅 數據咁好 大家都有錢收

發覺白禮頓領先就唔會再落底出波

西咸唔刷角有撚用咩

廿八分鐘停角到而家

ching好旺

西咸快

半7真係仆街

1:1

AZ真係唔撚掂，明明數緊銀紙都可以跌返出去

咸了

1:1‼️

西咸GOALLLLL

西咸1:1

反cup了

半條屍都要

追和了，是咪開始刷

西咸踢到贏緊波咁 妹到

西咸加油

我知，佢就係收咗爐先係度出

英超有冇買牙

西咸入多粒唔該

cup佢老母

上盤重燃希望

角大搖撚準備

mg 反底

海⭐️蛇在嗎

正正經經斬埋去咪有攻勢

刷角啟動儀式

有冇爐先

唔會2:1啦 下盤穩半格

Mg仲有2.5s
第三球識買啦

角球開刷未

重燃希望

西咸應該CUP了

冇場葡假又秒goal又紅 賭閪咩

隊閪波入完就唔撚攻
場場都係咁

又中

??

mg 反底了

發現你都幾燈下

想哭 次次都cashout完就瘋狂入錢

馬會stop埋過數
唔比人補飛

又想買no goal

聽朝想跟你NBA搵食了

依D博犯規好ON9

刷多4角啦 賤種隊

咁係1:2了

仲追擊佢

屌你老木 又jer我

g大私怨狙擊了

你又買左唐迪咩

冰到7c完場吖笨

MG同上盤師日常打情罵俏姐

白

無入錢 純粹今朝朋友問我 -6中晒only 廢事害你

西咸禁屌到

過錢過左成個鐘都未收到，當初想買白禮頓FG再買斯咸追和，屌佢老母

等你復出

10.5b高水又出現返

冰左半個幾鐘

係 食屎唐狗又迫害

你個爐係咪兼職海外個個

角大又撚

佢老襟e神俾人捉左入水飯房
咪搵第二春囉

信西3:1/4:1

亨克快半大

原來是你

冇c有撚用咩

仆街 角球咁難刷

Yes 不過出水通常我friend

9981斬

一條前列腺滿足唔到佢
MG多線發展

應該仲有1粒，等2.5/3球高水入貨

係咪轉數快？

G 爺 2.5 大

勁中

韋斯咸一定要贏
唔好令大家失望

係喎 佢去咗邊？

邊個係你

椰子快斬佢老母

係呀
到底發生咩事呀

2.5大是夢嗎

比你取代左

屌，我又係啊清

係咪病發

咁度下一場算

是

岩岩好似見到佢

相信 G 爺

8角

降班啦白禮頓 年年都食撚咗屎咁

亨克比個半大啦

有9.5未

狗會正仆街 西咸入左都未過錢

原來係上盤c

25分鐘要刷半打角

利記強陣

快啦

又買我對面

你下盤贏緊喎。。。

點解角都報假？冰左咁耐都夠慘啦

有人搵你

琴晚車路士都係

支角球旗係咪比人食撚左

我E爺 同佢拍住上點輸

狗會正仆街

有9.5

你買了什麼

身痕個半鐘都未有錢到呀

Who

屌，望住錢流走，逼人戒賭？

你唔係俾人捉左入水飯房面壁架咩
咁快放返出黎？

你兩個條前列腺都連埋一齊

半7魔咒

咁利穩陣好多 對家又廢

我偷走的

一齊拍住上

利主場

PPS仲過到

一有9.5就有角 點等足水

佢比獄卒玩後門可以快啲放出黎

白禮頓2:1

GOALLLLL 白禮

1:2 g之力

白2-1

乜撚1-2我屌

1:2

閪咸廢到

搬泥❌
艾斯❌
西咸 ❌
西咸2.5細❌

屌你老母西咸

MG

我買利記未贏過 認真

同你同路，想買西咸cup

半格都無了

白
頂住收全格+2.5大

真係中

Mg

2.5大幾易 收完錢聽朝食餐好

癲到

有神快拜

掂撚到

HANDBALL!!!!

馬士達g
韋
2.5s

mg goallll

好撚彩未過錢 想屌2.5s

基維蝦goal

手球
應該唔計

炸

穩陣

var手球

易撚到

亨克 半大呀

On9西咸

Handball?

喂 咪撚炸

大Sam喎
西布朗復興啦

炸啦

似handball

炸！！！！

比甲半大又死 我屌

咪撚炸

基圍蝦 唐迪 2揀1 點解揀左輸嗰隊

縮手都handball?? On99

心靈
pelicans
巫師
76人
鹿
湖
Nets

又專炸我？？behehgehe wkq. W Siam was

手球先啦

一定掂到

炸你老母

炸走佢

炸完對家入

比甲俾狗買

Var放大矇到仆街

冇炸

好彩炸

咁都no handball

計左

Goal
1-2

???? 咁都無手球 你老母

炸咩

no boom mg

西咸白蟻刷角

咁都無炸

網上轉數hang左機

Plz炸9佢

G蛇

假到

球証大轟注下盤CONFIRMED

好on9 var

mg之力

黑到手球都照計

咪撚炸啦屌你老母 睇左成日盤架

而主d 球員都唔燥

西咸唔撚刷角抵撚死

VAR IS SHIT

屌你老母西咸
一買你就唔識踢波咁

MG之力超越var

今日var wfh?

咁都唔炸

大注轟左下盤啦球證

唉

今日英超黑哨日，cls

Var都唔夠G蛇黎

有無人入咗錢落馬會 好無都未有

球證終於係我果邊

屌你老母 今日真係睇球證買咩

角又唔刷 盤又輸埋

2.5易撚到 有冇聽日早餐推薦 快

MG下場買咩？ 想買利

混沌重心

一陣西咸入波就炸啦 睇住啦

雖然我買大波 呢球咁都無手球要VAR做咩尻?

我發覺d講波佬都幾燈
次次講既野同var相反

好撚彩未過到錢

推埋下場食餐好啦

MG 真係好撚勁

好彩半場補番個2.5B 先唔洗死

想做波 有var都無用

最近閉關修煉 暫時100%

錘仔冇出糧比var

牙活蜜汁雞扒

呢下慢鏡睇到中左啦

不了 輸左就要食2手飯

識貨 記得叫多汁

9角

頭先列c球12m 話會睇var
點知連睇都冇睇

一擦角就入 耶子識玩未

買LEEDS 白禮都有球證幫

Var真心屈機

識野 但太細件 食唔飽

Jump
又G

2手飯有咩唔好

3角1球是夢？

斬左去邊到...

家下var大定mg大呀？

var買左g蛇對家

上場對車仔已經唔撚刷
依隊西波

輸少當贏

問mg 佢成日同我講唔好食

就係有VAR先易做

贏咁多 食兩個餐咪得

球證睇住g蛇黎食

食2個唔夠咪3個

完未 頂唔緊

火雞當早餐算

病房無野食？

角細？

白禮屌住

食3個唔夠飽冇人講？

999999

RICE真係食左屎咁

比甲1:1

亨克又要針

比甲 1-1 絕殺半大

半打角球好似凍過水

國安個隊都話秒糕實無野睇。客重要紅埋。2.5b bye

你講好委屈你呀

冇買到角大

委屈我冇人講

轉數快HAN撚左機..無得買波

99999

有冇邊一隊破到半7魔咒

今日d上盤真係笑撚死人

戶口仲有廿蚊 夠買2場

享克屌你老木半主都無.....

大唔到囉

10C完

篤場利狗半場主其他 我信可以

馬刺
magic
nets
LAC
76
bucks
LAL

白蟻贏埋10 1 100 呢條飛中既10 2 100

求半格食早餐

屌咁都冇c

半場1:0 收撚左皮

9完

西咸反cup末

Me

lm

我

Lm

快撚啲降班啦西咸 垃圾

中

唔撚係真係半7全9咁撚on9下嘛

係真唔係牙 咪昆小妹

內定你了雪盈

ok

10.5s咁都頂到

上場先大炒又來？

又去咗買盤 又輸

RICE

9999

Var 死全家未

取消關注左 冰半個幾鐘

要踢士氣波 同送阿布落去 俾個教訓佢等佢唔敢亂上黎

又遲左

想入MG channel

好

唔洗遲 中既派埋你

10.5s咁都有

岀水未